大家好！我叫唔覺勁！多多指教！

送個飛吻俾大家先！

第一次上連登，有d乜要注意？

夜雨凍

ac 點來

雨點透射到照片中

申請就有